# PINATA

## Introduction

Explication choix techniques
      -  Le JS, c'est simple
      -  Le HMTL, c'est compatible partout

Documentation du comportement attendu:
Télécharger l'ensemble du dossier WEB sur votre machine et après un cliquer sur l'image de fond (bannière), une image de Lama apparait dans le Footer, il faut ensuite cliquer sur cette image pour accéder à un Rick Roll

## Code Samples

    function OnMouseIn(){
      text = "<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ\" ><img src=\"img/lama.Png\" height=\"42\" width=\"42\"> </img></a>";
      document.getElementById("Pinata").innerHTML = text;
    }

## Installation

Installation Locale
      -  Télécharger tout depuis le GIT
      -  Ouvrir index.html   
